【1200票可以全俾淋病了】林鄭月娥指未來5年如未有合適條件 不宜重啟政改

林鄭月娥晚上與民主黨會面，會後坦言雙方在重啟政改上有較大分歧，她認為如未來5年，未有合適的條件、環境與氛圍，不宜重啟政改，否則社會只會進一步分化，不利香港未來發展。

林鄭相信，泛民在決定提名和支持時，會考慮政改方面的立場，但她認為同時要考慮民生議題，認為大家討論教育等民生議題時，得到較正面的回響。對於她在任時不時批評泛民，林鄭月娥認為她只是講事實，又指雙方唇槍舌劍、據理力爭，才是議會文化。

林鄭月娥計劃3月初、即提名期結束後才公布全面政綱，解釋說她希望聽取所有界別選委的意見後，才吸納建議寫成其政綱，「否則又說我驕傲，不聽意見」。但她預告，下星期會公布較詳細的政綱框架，供選委參考。

民主黨主席胡志偉表示，林鄭月娥提出未來5年都不處理具爭議的議題，包括政改和23條，令民主黨認為，她未會盡作為領袖的責任，指出香港社會困局的根源及解決辦法

早d訓 聽日早d番工

民主黨希望林鄭處理23條？

咩叫合適條件，佢定義啫

到時一句話合適就收你皮啦

留意下佢教育等一樣係玩哩啲虛招，唔講實質行動係點

更何況佢大把反口前科，根本唔介意反口

順帶一提 長毛可收工喇， 品客應該選唔到喇， 淋病唔搞23條， 唔推政改， 睇牌面你點都贏唔到淋病喇 不過你入去乘機搶淋病支咪 我都好樂意睇 不妨考慮下